涼宮春日次序

如果睇06版仲洗唔洗睇埋09版？ 想睇06版多啲，係咪睇完之後就睇長門有希的消失？

冇記錯新版係跟返時序播
舊版係唔跟時序

長門有希的消失可以唔睇

永無止境的八月

睇哂永無止景的八月有種講唔出嘅空虛

06版本就專登唔跟時序黎播

09版本就係06版跟番時序 再加多十幾集新野入面8集都係漫無止境的8月

最好就睇09年版本 鋪左劇場版既伏線
漫無止境的八月 一定要全部睇哂
睇完你就明長門既感受

睇完09tv
一定要睇涼宮春日的消失

我總共睇咗嗰集30次，乜都唔飛咁睇

D seed死撚到郁都唔郁

睇j2版

依家先睇可能會覺得冇乜特別 始終咁多年

啫係大家唔建議睇06版，直接睇09？

係j2睇過兩集8月，個陣覺得好神奇，一直想睇，到依家都未睇

06同09一樣 不過09加左幾集同順次序咁解

淨係睇09版同消失就得
09包埋06有既集數
你當重製版囉

果陣係電視睇，好辛苦咁等一星期
屌你老母個個星期一樣既

每個禮拜都好期待會完 每到最尾幾分鐘就特別緊張